Antes de realiza el diseño del sistema se dispone a entrevistar a un experto en medicina para poder validar las hipótesis sostenidas o ver nuevos curso de acción. A continuación un resumen de las consultas realizadas:

\section{Entrevista}
    \subsection{Preguntas médicas}
        \begin{itemize}
            \item ¿Qué condiciones se pueden predecir con la medición de la presión arterial a corto plazo? 
            \textbf{R: Desmayo, Hemorragia Nasal, Cefalea, Fotosensibilidad}
            \item ¿Qué condiciones se pueden predecir con la medición de la presión arterial a mediano plazo? 
            \textbf{R: Arteriosclerosis, Trombosis, paro cardiaco, accidente cerebrovascular}
            \item ¿Qué condiciones se pueden predecir con la medición del ritmo cardiaco a corto plazo? 
            \textbf{R: Enfermedad cardiaca, hipertensión, paro cardiaco, riesgos cardiovasculares}
            \item ¿Qué condiciones se pueden predecir con la medición del ritmo cardiaco a mediano plazo? 
            \textbf{R: Taquicardia crónica, arritmia}
            \item ¿Qué condiciones se pueden predecir con la medición del oxígeno a corto plazo? 
            \textbf{R: Hipoxia, Hiperoxia, desmayo, dolor de estómago, náuseas}
            \item ¿Qué condiciones se pueden predecir con la medición del oxígeno a mediano plazo? 
            \textbf{R: Síntomas de falta de problemas con el oxígeno solo se pueden observar a corto plazo}
            \item Si estuvieras en la mina y quieres poder predecir problemas en los trabajadores antes de que ocurran, ¿Qué datos te gustaria ver? 
            \textbf{R: Saturación de oxígeno y presión arterial}
            \item Los signos vitales, ¿Varían mucho de persona a persona? 
            \textbf{R: No se debe tener en cuenta los casos tan bordes}
        \end{itemize}
        
        \subsection{Preguntas de análisis de requerimiento}
            \begin{itemize}
                \item En la escala de 1 a 10, que tanto te acomodaria poder personalizar los datos/persona ¿Por qué? 
                \textbf{R: Me gustaría tener al trabajador bajo vigilancia. 10}
                \item Considerando que las personas, que usarán esto, estarán en movimiento todo el dia, ¿Es válido considerar los rangos de signos vitales para ajustarse al contexto? 
                \textbf{R: Mientras no salgan de lo normalmente alto o bajo estoy bien. 1}
                \item ¿Lees tu correo a menudo? ¿Piensas que sería un buen medio para comunicar alarmas o prefieres un mensaje en el teléfono? 
                \textbf{R: Mi correo lo reviso todos los dias, pero necesito que mi celular me notifique. 7}
            \end{itemize}

        \subsection{Conclusiones}        
            Según lo conversado con la enfermera, se deducen las siguientes conclusiones:
            \begin{itemize}
                \item Los signos vitales, para poder detectar problemas de salud inmediata, son el oxígeno y la presión sanguínea, el ritmo cardiaco no es un muy buen indicador de problemas cercanos.
                \item Los rangos de signos vitales, deben ser considerados los correspondientes al normal, los humanos no tienden a salir de esos rangos salvo muy extrañas excepciones.
                \item Como personal médico, necesita tener la mayor cantidad de alarmas posibles, aunque con el uso de un correo sería suficiente.
            \end{itemize}
        
